901入機場啊！唔係點對得住今日班手足

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

人多機場自然塞死

太子單嘢唔係就咁算啊？一起揸撚爆政府春袋啦

推爆佢

推

賓巴

不要說推
試著說：九月一，入機場

機埸見
機埸見
機埸見
機埸見
機埸見
機埸見

請一齊簽：

突發！美國國會將提早復會，通過香港人權法

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳